如果有塊美食枱布你會叫咩野嚟食？？

我會叫鮑魚龍蝦日式燒牛肉海膽刺身

豆沙包

脆香雞翼餐全翼加大 BBQ粉 可樂

咩都食啲

黯然銷魂飯

小丸子

壽喜燒

大閘蟹 壽司 牛扒（五成熟）辣肉腸Pizza 薄荷朱古力雪糕 荔枝紅茶 芝士忌廉意粉（outback 嗰個） 沙律吧 蒜蓉包 薯蓉焗田螺

炙燒左口魚裙邊

仔

蒙古滿漢全席
好想試

冇生蠔fail

最頂級嘅黑松露

女

會開間鋪外賣自取

食停左產/消失左既野食

冇野送唔識點食

例如？

龍肉

魚肉燒賣

奇趣杯 四方果 有得搣皮既香蕉雪條
諗到再講

我會叫隱世小舖極邪惡韓式流心雙重芝士紫薯抹茶海膽黑糖小丸子炸雞

四方果冇咩

女體盛

食晒啲壽司就叫條女走(不過唔俾衫佢著 )

鵝肝 生蠔 魚子醬 a5松板牛